1-10分畀幾分

下身再粗大啲好

0

夠唔夠

8

好撚似大衛像